{
    "Manage Entries": "管理条目",
    "Create :name Entry": "创建 :name 条目",
    "New :name Entry": "新 :name 条目",
    "Import Entries": "导入条目",
    "Export Entries": "导出条目",
    "First Draft": "第一稿",
    "Draft Saved": "已保存草稿",
    "Draft Applied": "已申请草稿",
    "Draft Created": "已创建草稿",
    "Draft Discarded": "丢弃草稿",
    "Create Entry": "创建条目",
    "Publish Entry": "发布条目",
    "Delete Entry": "删除条目",
    "Entries have been disabled": "条目已被禁用",
    "Entries have been enabled": "条目已启用",
    "Entries have been deleted": "条目已被删除",
    "Entries have been restored": "条目已恢复",
    "Entries have been duplicated": "条目已复制",
    "Manage Blueprints": "管理蓝图",
    "All Entries": "所有项",
    "Published Date": "发布日期",
    "Published": "已发布",
    "Expired": "已到期",
    "Scheduled": "预发布",
    "Hidden": "隐藏",
    "Draft": "草稿",
    "Deleted": "已删除",
    "Slug": "Slug",
    "Enabled": "启用",
    "Schedule publish date": "设置发布日期",
    "Set expiry date": "设置到期日期",
    "View full slug": "查看完整的别名",
    "Apply this Draft": "应用此草稿",
    "Remove": "移除",
    "Drafts are not visible on the website until they are applied.": "在应用之前，草稿在网站上是不可见的。",
    "Save Draft": "保存草稿",
    "Do you really want to discard the draft?": "你真的要丢弃草稿吗？",
    "Discard Draft": "丢弃草稿",
    "Save & Apply Draft": "保存并应用草稿",
    "Do you really want to delete the record? It will also delete all drafts if any exist.": "是否确实要删除记录？它还将删除所有草稿(如果有的话)",
    "Create New Draft": "创建新草稿",
    "Select Draft to Edit": "选择要编辑的草稿",
    "Edit the Primary Record": "编辑主记录",
    "Unnamed draft": "未命名草稿",
    "Notes": "注释",
    "The document has unsaved changes. Do you want to discard them and proceed with creating a new draft?": "文档有未保存的更改。是否要丢弃它们并继续创建新草稿？",
    "Preview": "预览",
    "Unsaved": "未保存",
    "put the draft notes here": "把草稿注释放在这里",
    "Top level": "顶层",
    "Draft name: draft notes": "草稿名称：草稿说明",
    "Title": "标题",
    "Publish Date": "发布日期",
    "Expiry Date": "到期日期",
    "Entry Type": "条目类型",
    "Handle": "句柄",
    "Collection": "条目集合",
    "Displays a collection of entries.": "显示条目的集合。",
    "Global": "全局变量",
    "Makes globals available to the page.": "使全局变量可用于页面。",
    "Section": "条目详情",
    "Defines a website section with a supporting entry.": "显示条目的详情。",
    "URL code (slug) used to find the primary record.": "指定用于查找主记录的URL代码(slug)",
    "Default View": "默认视图",
    "Used as default entry point when previewing the record.": "预览记录时用作默认入口点。",
    "Full Slug": "完整别名",
    "Use the full slug when looking up the record.": "查找记录时使用完整的别名。",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "Delete Forever": "永远删除",
    "This record is not visible because it has been deleted.": "此记录不可见，因为它已被删除。",
    "Restore this Record": "恢复此记录",
    "Do you really want to delete this permanently?": "真的要永久删除这个吗？",
    "ID (Primary Key)": "ID(主键)",
    "Column name (index) to match with the primary record.": "与主记录匹配的列名(索引)。",
    "Records Per Page": "每页记录数",
    "Number of records to display on a single page. Leave empty to disable pagination.": "要在单个页面上显示的记录数。保留为空以禁用分页。",
    "Invalid format of the records per page value. The value should be a number.": "每页记录值的格式无效。该值应为数字。",
    "Pagination": "分页",
    "Page Number": "页码",
    "This value is used to determine what page the user is on.": "此值用于确定用户所在的页面。",
    "Sorting": "排序",
    "Sort by Column": "按列排序",
    "Model column the records should be ordered by": "记录应按",
    "Direction": "方向",
    "Update :name Entries": "更新 :name 条目",
    "Update :name": "更新 :name",
    ":name Entry": ":name 条目",
    "All :name Items": "所有 :name 条目",
    "Update Existing Records": "更新现有记录",
    "Check this box to update records that match the same ID, title or slug.": "选中此项以更新匹配相同ID、标题或slug的记录。",
    "Copy": "复制"
}
